{
  "id_query": "31406815",
  "total": 21722,
  "total_current": 200,
  "max_score": 95.83044,
  "origin_question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 45.88884,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.158882,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc mi tiếng đầy pin ...khi sạc đầy có tự đông ngắt sạc ko v",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé Máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 43.763412,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 43.326393,
      "id": "29840026",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip em mới mua, pin sạc đầy 100% sử dụng lướt web hơn 1 tiếng rưỡi mà pin còn 70% thì có phải là pin tụt nhanh không ạ",
      "answer": "Chào chị, chị có thể kiểm tra xem PIN điện thoại em có bình thường không theo hướng dẫn tại chị nhé.Nếu có lỗi chị có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp chị ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.57263,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.38185,
      "id": "21687694",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 PLUS SẠC ĐẦY PIN CÓ TỰ NGẮT KO V AD? Vs lại đầy rồi mà k rút ra có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy có tự động ngắt sạc khi Pin đầy , nhưng nếu bạn sạc liên tục khi đã đầy Pin vẫn khiến tuổi thọ Pin của máy nhanh giảm hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.63011,
      "id": "32766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 thường mà kh sài đt nhưng pin  cg tự tuột là pin bị hư đúng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng chị nhé. Nên chỉ cần quá trình chị không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì chị có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.288483,
      "id": "18608307",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin ip 6 bao nhiêu lâu thì đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.49561,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ . Sạc pin sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .Chị sạc Pin cho máy đầy 100% là được chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.179222,
      "id": "31545214",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi mk sạc pin máy lâu đầy là sao thế ag",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng này có thể do còn nhiều ứng dụng ngầm đang hoạt động khiến máy sạc pin lâu, anh vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.039856,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.82173,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi máy mk sạc lúc đầu vào nhanh cứ đến 70% pin là sạc chậm là máy mk bị j zay ad",
      "answer": "Chào chị Đó là tính năng khi Pin yếu sẽ sạc nhanh , còn gần đầy Pin sẽ sạc chậm , không phải lỗi chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.787533,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.51562,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.39795,
      "id": "21437249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dùng sạc nhanh hoco sạc nhanh như thế có giảm tuổi thọ pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.258064,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.230656,
      "id": "22033402",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sạc đầy pin là bao nhiêu giờ za",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.211464,
      "id": "30596436",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao Sài nhanh hết pin á",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.151455,
      "id": "27663738",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này em mới mua về hồi trưa sử dụng tới bây giờ hết pin . Cho em hỏi nếu em sạc thì đầy 100% rút ra hay là sạc máy tiếng mới rút ra được hả QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sạc đầy Pin rồi rút nguồn được, không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.033913,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.00968,
      "id": "23105707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em dth sạc khoảng bao nhiêu tiếng là đầy ạ???tại e thấy đth e sạc nhanh lắm cỡ 2-3 tiếng là đầy r ạ k biết đth có bị j ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 sạc thời gian khoảng 2-3 giờ đây Pin là bình thường bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.692013,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.667896,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.652676,
      "id": "21299757",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua mà sao để chờ tuột pin nhanh vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Đối với máy mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc máy tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.63816,
      "id": "19985406",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua IP6 1 tuần và thấy pin hình như có vấn đề. Sạc nhanh và cạn cũng nhanh. Sạc tầm hơn tiếng là đầy còn dùng chưa đến 2 tiếng đã tắt nguồn rồi. Em nên làm gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.5723,
      "id": "27481456",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt sạc khi đầy pin ko ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.543713,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.42619,
      "id": "28714665",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi i phone 6 có trức năng ngừng sạc khi pin đầy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ tự ngắt sạc vào pin khi pin đầy. Tuy nhiên sạc vẫn cung cấp nguồn cho các hoạt động trên máy nên vẫn có biểu tượng sạc trên điện thoại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.055355,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.696957,
      "id": "22520376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua trả góp ip 6 n bị lỗi nhanh hao pin, giờ muốn đổi sang Samsung có đc ko",
      "answer": "Chào chị Nga,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại (có tính phí) và mua sản phẩm mới chị nhé. Còn nếu sản phẩm có lỗi kỹ thuật bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.648632,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.646214,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.625122,
      "id": "28642937",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li- Pô thế nào mới đúng mà không bị cháy pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì không sử dụng pin và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là sẽ tốt cho pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.586617,
      "id": "26593477",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 mà sao nhanh hao pin quá ad ơi. Bộ ip 6 nào cũng nhanh hao pin hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng máy trong bao lâu và hao hụt bao nhiêu % pin để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.511093,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.450268,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.19907,
      "id": "21303215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn em  nó xài ip 4s mà em thử xem phim ở mạng wifi mạnh, sạc 100%, độ sáng 50% thì em xem phim tuột rất nhanh, hình như tầm 1p nó tuột 1 lần. Vậy ip 6 này nó có tốt vì pin hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 dùng PIN rất tốt , dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.019436,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.00478,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.93099,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.923582,
      "id": "21353467",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua iphone 6cachs đay 2 tuần em để đêm tới sáng nó tuột 4% pin liệu pin có bị j không ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh để qua đêm mà pin tụt khoảng 4% thì pin còn hoạt động khá tốt đó anh. Anh có thể tham khảo bài viết để kiểm tra kĩ hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.895315,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.855469,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.814032,
      "id": "26556025",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua 1 con ip7 vào đầu tháng 2, mà giờ dây cáp sạc của em bị hư rồi em có được bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị nhé, vui lòng gửi sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên trung tâm bảo hành bảo hành sản phẩm cho chị ạ, hoặc lả nếu chị mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp chị gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.773375,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.749018,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.728605,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.620665,
      "id": "25007068",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có bán cáp sạc iPhone đầy pin tự ngắt k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đầy pin tự ngắt sạc là tính năng của adapter sạc và máy kết hợp, không liên quan đến cáp sạc nên bạn có thể dùng cáp nào cũng được miễn là cáp này tương thích với máy. Bạn có thể bấm  để tham khảo các loại cáp phù hợp nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.59456,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.589525,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.548779,
      "id": "30259189",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là pin sài có nhanh het không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.470987,
      "id": "22111298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 42p sạc đc 37% như vậy có nhanh quá k và máy như vậy có bị chai pin rồi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tổng thời gian sạc đầy pin của bạn là bao lâu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.449612,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.448273,
      "id": "25768058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc đầy 100% pin thì sử dụng liên tục được mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng liên tục thì khoảng 3-4h, tùy vào độ sáng màn hình, kết nối mạng... anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.434038,
      "id": "25206554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone thường sạc bao lâu mới đầy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.424404,
      "id": "30985518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk ms mua iph6s plus 32g đc 1 tuần Về sạc thấy đến 80% pin là báo sau đầy. Từ80%>100% là bắt đầu pin vào chậm. Ad cho hỏi là pin e đang mắc lỗi  gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Đây là mặc định của máy chứ không lỗi anh nha, khi pin sạc được mức 80% thì máy sẽ báo đã sạc đủ pin và bắt đầu giảm dòng điện sạc để giúp ổn định pin cho máy nên sẽ vào chậm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.244654,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.192892,
      "id": "25181319",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng máy tiếng là đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc khoảng 1,5-2 tiếng là đầy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.036253,
      "id": "23349948",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại Ip 6 32gb hôm 20/11.... sạc 1 đêm thì tầm 45p đã đc hơn 50% pin =( mình sạc lúc đt tầm 15% pin ) với cảm thấy pin bị tụt nhanh... không biết là do xài ứng dụng hay gi... nhưng pin tụt nhanh hơn cả con samsung cũ của mình =(... Không biết có phải do đt lỗi ko ạ>?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.911686,
      "id": "23553090",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sài cáp fake thì bị vầy khi cắm sạc phải ko ạ . em mới bị trưa nay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do cáp sạc không tương thích với máy nha bạn. Trường hợp này tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã mua để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.780933,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.758883,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.758604,
      "id": "19993871",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào ko để bị pin tụt nhanh ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với vấn đề hao pin bạn có thể tham khảo các cách sau bạn nhé:  Tắt các ứng dụng chạy ngầm khi không cần thiết, nếu có sử dụng các ứng dụng diệt virus, tăng tốc máy, ... bạn gỡ bớt nhé.  Giảm độ sáng màn hình phù hợp.  Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...  Tắt nguồn và khởi động lại máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.678413,
      "id": "29299345",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ sẽ đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.646849,
      "id": "27540420",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc tầm bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn Máy sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.630924,
      "id": "23007512",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi, điện thoại này mới mua, khi mình sạc đầy pin, mà sử dụng mở wifi thuường xuyên, thì dung luong pin dùng được khoảng bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy chị nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.564816,
      "id": "22811330",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em mua được 15 ngày. Sao pin dùng rất nhanh hết, màn hình lâu lâu bị đứng@@",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để tiết kiệm pin và hạn chế giật và lag bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.549274,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.546389,
      "id": "22028050",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 sạc đầy pin có tự ngắt nguồn điện không qtv. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn sạc đầy pin thì sẽ không tự động tắt nguồn điện được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.529758,
      "id": "28002214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao nhanh hết pin quá vậy",
      "answer": "Chào bạn Khi bạn sạc đầy Pin cho máy thì bạn dùng liên tục được khoảng bao lâu vậy bạn ạ ?  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.501413,
      "id": "20862924",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút ạ.  Em mới mua máy mà sạc pin rất nóng.  Như vậy là bình thường hay có vấn đề gì không ạ.  Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy đỡ nóng hơn và sạc vào sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.48851,
      "id": "17997015",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 32G mơi mua có vẻ tuột pin hơi bị nhanh quá. cái đó có xem là lỗi không qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ, anh có thể cho em biết rõ hơn chút là máy của anh hao pin nhanh như thế nào được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.338753,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.281973,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.266722,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.259813,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.21995,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.042181,
      "id": "27325831",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin là bao nhiêu lâu vậy qtv??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chỉ cần sạc đầy, rút sạc là có thể sử dụng được rồi ạ.Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 giờ thì đầy ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.909613,
      "id": "21220073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 em thấy nó thiết kế đẹp, pin yếu,  chơi game ổn định, mượt mà. Còn s7 eged thì em thất pin trâu, có công nghệ sạc nhanh, ổn định vậy bản thân các anh sẽ chọn ai nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình, nếu như so sánh iPhone 6 và Samsung Galaxy S7 Edge thì bạn nên chọn Samsung Galaxy S7 Edge nha, so về hiệu năng thì Samsung Galaxy S7 Edge đạt điểm Antutu cao hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.748936,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc có bị hư bin hay gì k ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn không nên vừa sạc vừa sử dụng vì lâu ngày sẽ ảnh hưởng tới pin nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.680182,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.663713,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sạc đủ 100% đợi mãi không báo pin đầy vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone theo trải nghiệm của mình không có báo pin đầy, vẫn có biểu tượng sạc và bạn có thể rút ra khi đầy 100% pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.654604,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của em làm sao mà chưa sạc đầy đã báo đầy pin  với giắc cắm tai nghe cắm vào Ko nghe được tắt máy mới khởi động lai mới nghe dk với thỉnh thoảng nó mất sóng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kết nối điện thoại với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên bạn nhé.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên điện thoại của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud bạn nhé.- Nếu máy có jailbreak thì bạn nên xóa jailbreak trước khi restore để tránh lỗi phát sinh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.65033,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.562517,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.524551,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc pin 3 lần thì có bị sao khôg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, lưu ý không nên vừa sạc vừa sử dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.49146,
      "id": "22088641",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mh hỏi máy dùng 3g hay 4g hay bị sụt pin nhanh nhưng dùng wifi thì ít aụt pin ấy tư vấn mh với",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, sử dụng 3G và 4G thì sẽ tuột pin nhanh hơn là wifi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.401634,
      "id": "22030754",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là đt còn 10 mấy % pin mà tự nhiên cúp nguồn rồi bật lên sạc thì zô rất nhanh cỡ 20-30%?rồi cho e hỏi dt e có bị sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do điện thoại của bạn gặp phải tình trạng pin ảo nên bạn vui lòng gỡ bỏ hết các ứng dụng tiết kiệm pin mà bạn đã cài đặt sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.368351,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.258053,
      "id": "27891626",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e sạc pin mà củ sạc của em nóg quá",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.224321,
      "id": "18679310",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ dùm e cach kiem tra pin tren iphone 6 voi, sao ip cua e tuột pin nhanh wa",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.214003,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi , đt của mình đang dùng bình thường . xạc đầy pin kg bật màn hình kg vào mạng mà pin nó xuống rất nhanh , vậy là bị lỗi gì ,tư vấn giúp mình , cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm với hệ thống gây ra lỗi trên, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.189465,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mình hỏi tí.m mới mua i7 32 mới sạc pin lần đầu tiên đc 80% thì máy báo pin đã dc sạc đủ . Vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn !Khi đầy 80% thì máy có có thông báo đủ pin là pin bạn nhé. Đây là mặc định của máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.176771,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.16684,
      "id": "22647762",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho hỏi tôi mới mua ip 6 và sạc pin lần thứ 2 mới nạp dc khoảng 20 p sao tôi thấy cục sạc nóng quá   Cho hỏi liệu có bị gì không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn đang sạc ở mức phần trăm pin thấp không vậy ạ; nếu đúng vậy thì mức này máy và pin đều hơi nóng bạn nhé, đây là bình thường không sao đâu ạ; đến phần trăm tầm 70% trở lên thì nhiệt độ sẽ ổn định lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.149082,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.083063,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.074528,
      "id": "25865801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình sử dụng chưa đến 1 năm . Sạc đầy pin mình ko đụng đến thì để đc 5 ngày , nhưng nếu sử dụng cứ lướt web hay facebook vài phút là nó tụt 1% pin thì không biết có phải pin máy bị chai rồi hay ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.935692,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.902178,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone sạc nhanh vậy ad. Có phải pin bị lỗi không vậy. Sac Nữa tiếng 40% pin!",
      "answer": "Chào bạn,Do tình trạng máy tốt nên sạc vào pin nhanh hơn bạn nha, bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.850687,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.79614,
      "id": "30880179",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chỉ có 1810 mAh liệu có nhanh bị hết và chai pin k?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Về độ chai Pin nhanh hay chậm thì tùy thuộc vào các sử dụng của mỗi người bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.779127,
      "id": "31723265",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6s của mình chơi game liên quan tuột pin nhanh quá. Từ 60 chơi 1 ván 10p mà tuột gần hết pin luôn lý do tại sao vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy anh bị lỗi pin anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của anh vẫn sử dụng bình thường anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.76354,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.736084,
      "id": "20472490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.... Đang sạc điện thoại  mà bị cúp điện....nhung em vì bận công việc nen ko rút máy ra đc.. Vậy có điện trở lại thì có ảnh hưởng gì đến máy và pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có điện lại  thì điện thoại của bạn sẽ tiếp tục sạc nếu như PIN chưa đầy chứ không có ảnh hưởng  gì đến máy và PIN cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.68767,
      "id": "17852688",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 32g đang ios 10.2.1 mình lên 10.3 có cải thiện về độ mượt không? Hay pin có bị sụt nhanh không?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 khi cập nhật IOS 10.3 theo trải nghiệm của mình là sẽ khá mượt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm còn pin thì không hao nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.591324,
      "id": "20285584",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có sạc nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có sạc nhanh nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.532425,
      "id": "26489014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa thay pin mới , nhưng vẫn bị hiện tượng sụt pin nhanh , vậy là sao ạk .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.457998,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bác e đun dây sạc vô đc 30p mà không vô pin rút ra đun vô lại lên pin bình là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.35857,
      "id": "21679973",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua sao nhanh hao pin vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Không biết là máy bạn dùng trong thời gian bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.295876,
      "id": "28642960",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li - Po thế nào để đúng cách, không bị chay pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạn không dùng máy và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là tốt nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.257078,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.254116,
      "id": "29318391",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD cho em hỏi bên tgdđ có bán pin không ạ. Tại pin em hư ròi ko biết thay đâu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không bán pin của iPhone ạ. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.244864,
      "id": "31831277",
      "field_search": "question",
      "question": "Nèk ad! Tại sao pin j mà thấp dữ v ? Có 1810mp mà trong khi đó tất cả máy khác điều 300mp mà máy này có 1000mp. Cho hỏi nèk pin này trâu ko vs Sài khoản bảo lâu mới ht pin v ???",
      "answer": "TL nhanh đi ạk, bực mình lắm rồi đó 😡😡😡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.20016,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.18426,
      "id": "22772955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 5s của mình pin xuống nhanh mà cứ xuống con 20 10 %pin là mất nguôn hỏi máy bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do máy bị chai pin, bạn thử kiểm tra lại pin của máy theo cách , nếu thấy pin máy có vấn đề thì bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.183956,
      "id": "20278010",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhanh hết pin ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ pin của máy theo mình đánh giá là khá tốt ạ, có thể dùng liên tục được khoảng 3 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.135584,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.12814,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.073576,
      "id": "30063723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua vẫn hiện sạc pin mà nó ko vào pin phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể bộ sạc của anh có vấn đề nên anh thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy để kiểm tra lại xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.044779,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.011927,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.985853,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.975048,
      "id": "20277954",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng hết pin nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng pin khá ổn bạn nha, dùng trung bình thì có thể được hơn 1 ngày đến 2 ngày, liên tục thì được khoản 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.890982,
      "id": "23078402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là do máy hay do pin mà sac rất lâu vô pin mà chưa xài tới gì để không cũng tự đông hết pin  lả do đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Điện thoại không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy, ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, máy vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.857645,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.843086,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.819283,
      "id": "18337264",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 có hay bị phồng pin hay tách màn hình như ip 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhiều chu kỳ pin dẫn đến pin bị lỗi bị chai thì vẫn có hiện tượng phù pin gây cấn màn hình nên khi pin hỏng thì tốt nhất bạn nên thay pin ngay để tránh ảnh hưởng đến các phần cứng khác của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.765474,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.763994,
      "id": "24581172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, hiện tại Apple đã có chính sách thay pin trợ giá 23usd cho Iphone6 chưa? Pin Ip6 của mình hay bị tụt pin nhanh, ở TGDD có thay pin chính hãng của Ip6 ko?",
      "answer": "Chào anh,Hiện có thông tin apple giảm giá thay pin cho iPhone anh nhé, Anh v để xem thông tin ạ, Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình thay pin chính hãng cho iphone 6 anh nha, mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.737585,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.709549,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mk hỏi cách kiểm tra số lần sạc pin trên ip 6s",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể kiểm tra số lần sạc pin theo  này anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.69308,
      "id": "26451117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng mấy tháng mà tự động xuống xuống pin là bị gì ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là bình thường do khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.68322,
      "id": "19422359",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bị hư chân xạc thì bảo hành có lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị mua máy bên em thì chị hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com bên em để được hỗ trợ chuyển bảo hành hãng sửa chữa giúp chị. Thời gian bảo hành sẽ từ khoảng 7 - 10 ngày chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.671417,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.647047,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.562403,
      "id": "26988454",
      "field_search": "question",
      "question": "Gần đầy sạp mãi ms 100 liệu co bị s k ạ gan đầy pin ms the thoi a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và rút sạc ra cắm lại xem thời gian sạc có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.548542,
      "id": "22505720",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi xíu ạ. Thời gian sạc của ip6 là bao lâu ạ. Máy em vừa mua dc 2 ngày nhưng có hiện tượng pin ảo. Là do sạc hay máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Ngoài ra do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng Pin ảo đó nữa bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.532171,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb máy mới mua về có cần sạc 3 lần 8tiếng không vậy QTV, với có tự động ngắt sạc khi pin đầy không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.523222,
      "id": "18116490",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua em ms cập nhật lện win 10 mobile mới nhất xong rồi sạc máy đầy pịn ít dùng để ts ngày hôm nay pin vẫn là 100% ko tụt 1% cho e hỏi máy em có bị chi ko em đang dùng lumia 540",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn bình thường không vấn đề gì bạn nhé Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.51625,
      "id": "19908581",
      "field_search": "question",
      "question": "d tư vấn cho em dòng máy chơi ga tốt vừa chơi vừa sạc lâu bị chai pin tầm 11triệu đổ lại",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, trong tầm giá anh cung cấp thì có khá nhiều máy hỗ trợ anh tốt ạ, anh cung cấp hãng sản xuất anh đang quan tâm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.48566,
      "id": "28584130",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chs bằng sạc dự phòng pin có bị giảm k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vừa chơi vừa sạc bằng sạc dự phòng thì tùy thuộc vào lượng pin bạn tiêu thụ nếu lớn hơn so với lượng pin nạp từ sạc dự phòng vào máy thì máy sẽ giảm pin bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.40304,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.315184,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.309345,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}